英媒:摩帥終對山齊士失去耐性 智利球星前路堪憂

根據英國媒體《倫敦晚旗報》記者James Robson報導，上場曼聯對陣韋斯咸的比賽山齊士甚至沒入選大名單，是因為摩連奴終於對球隊的最高薪明星失去了耐性。

山齊士在上季冬窗高調轉會至曼聯，並瞬間成為英超最高薪球員，但他一直沒有向紅魔球迷奉獻效力阿仙奴時期的入球表演。

在上週1：1戰平狼隊後，摩連奴不滿全隊的比賽態度，尤其不滿山齊士在攻防兩端的表現，而智利球星也感受到了摩連奴的憤怒。

普巴和馬達也是那場比賽摩帥批評的對象，但值得一提的是，被剝奪了副隊長的普巴還是在1：3輸給韋斯咸的比賽中保住了正選位置，馬達則坐在了後備席，山齊士直接被排除出曼聯18人名單。

輸給韋斯咸的賽後，當記者問到山齊士無緣大名單的問題，摩連奴有些賭氣的說：「幾個月來人們一直在要求我用馬迪爾，說山齊士踢得不夠好。所以這周我同意了，我選了馬迪爾，山齊士沒進名單。」
目前紅魔可謂是危機四伏，球隊戰績糟糕且缺乏凝聚力，摩連奴與普巴的矛盾公開化，曾經的魔力鳥與世界第一身價球星，同時被媒體球迷口誅筆伐。不知當曼聯結束亂象重回正軌之時，山齊士是否還能留在隊中發光發熱。

嗰時獌迷仲以為執到寶

神魔合一

全能到仆街

離開獌又可以變返神

一次過反隊內最高身價球星+最高人工球星

勁過敢帥

最好快些走
廢到無朋友

雲加

有撚人要咩

仲有四年 好快過

果然全能到仆街

Iphone

幾百萬港紙週薪 我都想擔憂下

50萬鎊週薪

日日被人單單打打 都無所謂

應該係摩狗走先
不過2個都唔使擔憂
一個逗幾百萬週薪
一個俾人抄穩袋兩億

雲加既遺著

但山齊士全能到仆街喎

除左中超 仲有咩人會要

爺爺真係勁 一早睇穿哂

曼城唔係話好想買山狗咩

用moses換都要諗諗

山齊士全能到仆街係曼聯最後的希望，希望山齊士繼續留在曼聯繼續做救世主

以為送走咗朗尼高薪球員曼聯就會甩難，點知......

mata入埋波都被不滿，究竟佢做錯咩事成世人都要跟摩佬

朗尼起碼識射罰波

班智利撚點諗
以前怪阿狗廢
而家呢

防守力低

山神值得返巴塞踢走美斯

進攻球員要防守力高，好撚陰功

好撚慘

兩季mvp
歐聯最大功臣
連續兩年雙二十
依家變左垃圾

邊個首先走人

賓尼迪斯都係打防守反擊，但睇下佢點用mata，用到佢成mvp

電叻又然

依家咁撚廢要黎把撚

哥狗根本抬價引伏

MK山狗
兩舊垃圾互換

回家吧

哥比路亞球迷需要你

雲加臨走都整死摩狗曼聯

仲有電欺踢防中

MK柒極都有十鳩幾個入球+助攻

仲有人信山神高人工